香港麻疹終於都要社區爆發？

尖沙咀海港城店舖GUCCI有三名銷售員，確診感染麻疹，三人情況穩定，於可傳染期內並無到其他分店工作，潛伏期內亦無接觸麻疹病人，他們的家居接觸者至今沒有出現病徵，正接受醫學監察。

三宗個案分別涉及一男兩女，過往健康良好，報稱曾接種麻疹疫苗，近日先後發燒及出疹。

其中30歲男子在上星期二至六、即病毒傳染期，到過日本東京，曾乘坐航班UO848及UO33。

另外兩名25歲女子，上星期都有在店內工作；一人於病毒傳染期內曾前往深圳，另一就於潛伏期內曾到過澳門。

他們分別到過廣華、將軍澳醫院急症室求診，其後分別入住瑪嘉烈、屯門及將軍澳醫院。

有關店舖有195名員工，衞生防護中心已為當中96人補種麻疹疫苗，明日會繼續補種疫苗。

一爆開就黎料人口密度又高
好野

打左針都有麻疹

你呢種思想真是唔要得

上車機會

又送禮 屌你老味＿

大家儲定錢, 下個業主好快到你

淘大爆未

又大送ver 2.0

正常打左針 身體嘅白血球會認得隻菌/病毒